求推介屋企可以種既植物

有冇巴打可以推介下一D屋企入面都可以種到既植物。最好可以結到果例如辣椒呢類。

多肉植物

好嘔心

同意

好靚喎

大麻

龍珠果, 三個月內結果, 要撘個架仔

利申屋企留左好多種子同埋試種緊

唔知點解 我鄉下種啲蘆薈好大棵
我搬左返香港自己種佢又生唔大

水草

大王花

巴打你種過咩？又知屋企種到

怕醜草

有無太陽

中午會有

香港而家真係仲種到？

種到阿 我種梗一盆細既

綠豆

有冇一D特別方法分享下

我想問下蘆薈可以點種